見到架二手Ben屎 B170 4皮0首水貨

屌唔屌得過？

no

why

噤大隻🐸隨街跳？

0首水貨仲衰過買行貨2，3，4車